手停口停？返正上前線有錢收，你自己又唔做，怪得邊個？

衲dee好波

邊有錢收

我都唔明收美國佬錢上前線做嘢佢哋話有六千蚊一日掟汽油彈有一萬蚊

你班傻鳩仲要折墮到走落車搬雜物身水身汗咁返工然後畀人塞車當你遲到扣AL

屌，正喎，一齊做前線

我又想賺

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

我屌你老母啦

殺一隻狗就可以上車。

你係咪搞錯左 係你老母比狗屌？

殺一隻狗二千萬。

你攪掂問工聯會拎。

自己又懶又驚 抵手停口停啦

呢個反駁ok

下次邊個話要開飯

就叫佢做前線

同意

你老母就俾人排住隊屌！

萬五蚊日唔撚去做，去做萬五蚊一個月既工，港豬真係無得救

我都唔明已經低學歷低智商要做搬運地盤清潔呢d垃圾工種搵朝唔得晚，手停口停，都仲唔襯呢個時勢搵多d，之前就話得星期六日有得番者，宜家改晒做一至日，一日勤力d踩兩更一個月差唔多成百萬